一句講晒，Infinity War有冇資格上神枱？

有
冇

唔需要同TDK比較
神枱唔係得一個位

係咪應該以三分二票數先可以通過

dc狗在哭泣

32:16

一定上到
剩係個娛樂性同個故事都做到一個好好既平衡
呢樣TDK都差啲
TDK 係 joker 同Batman 成個故事都做得好好 真係好癲

但一去到一啲動作場真係 我唔係要求好高 但作為英雄片 佢呢方面真係做得麻麻 令到好多人到今時今日都覺得蝙蝠俠係好廢

不過兩套嘢神既地方都唔同 但兩套都一定上到

三條線一齊去
講到故仔之餘又不得失邊個英雄
動作特技出色
以大集會英雄片來講呢套都算係教課書

最鍾意thor果條

你張神台係英雄片神台定電影神台呀?

我估係英雄片神台? 因為child登似乎只關心DC vs Marvel

Nolan拍動作戲不嬲on99，
但條友又要不自量力玩真實
結果第三集變左小朋友齊打交

第三集千人打亂戰果幕
睇撚到我
小朋友打架

我最唔明

成班武裝份子 同警察 都有槍, 點解唔係用來射人, 係用來當棍咁扑人

無錯，睇開愛情動作片嘅巴打都知果d感謝祭同子作永遠有幾條女無咗影，即使同一個時空嘅處理都咁難, IW仲要不停咁轉場景講幾個故事，做得好好

唔得，個結構太公式化

淨係個結局先上到
全套唔得

好睇唔代表上到神臺

真心？

成個MCU 十年鋪排黎計 依個設定絕對上得神枱
相信有生之年都好難再見到有公司改篇咁大範圍既漫畫/小說系列，而且用成十年去完成。
論內容就
咁一套戲好壞唔係淨係睇有冇深度，劇情好唔好既

三線劇情 反派勝利 最多有戲份角色死亡 幾套前戲鋪排

就咁單一套唔得

但計埋佢十年黎既鋪排，絕對上到神枱

要睇埋後半集

唔係呀 你有生之年 都
可以睇埋哈利波特呀

多左成倍有突

十年肯定吹大左 最多咪美隊1開始舖

3條線再用thanos串埋一齊

IMDb Avengers: Infinity War 8.8
你話呢 Marvel世界第一

邊個負評嘅 就係DC狗

唔好撩交哎

可唔可以講下憑咩上神枱
英雄片可能都有機會
老實講我覺得ca2仲好睇

通常神檯級電影都要有啲含義或估你唔到既扭橋

IW 係一套拍得好精彩既英雄打鬥片，只限於此

如果剩係計mcu既戲, 要上都係ca2/black panther上先啦
唔係大堆頭就係好戲, infinity war都只係一套大型popcorn movie, marvel式賀歲片
計superhero moviej都未及得上 tdk, logan, ww, superman(1979),batman(1989)....ETC

尤其BVS

而家唔得，但過一排就得
因為以前一定係最好
過多幾廿年，d人就會話以前mcu點點點
幾神呀

問題係 呢套「電影」唔可以獨立睇 對睇左十年既影迷呢套當然係神作 但對一般人黎講 呢套係一套無頭無尾既爆谷電影

好睇但講唔上神

睇埋下集兜得靚唔靚再決定

請問TDK 又係乜野既簡寫

The Donkey Kong

舉其他戲都算，舉wonder woman呢套比女權西打飛機嘅戲做咩者

Infinity War嘅成功係靠埋之前十幾套戲去堆砌 鋪排先會有咁空前嘅成功
當然佢今集劇情分佈都做得好好
但如果一個睇漏兩三套marvel戲嘅人去睇都未必咁好睇

一套想神枱嘅戲就未必
但一個上神枱嘅系列就一定係

the dark kitchen

唔撚係掛

死左一半 半神啦

唔係話套野唔好睇，但會唔會係咁既質素就上神枱呀？
對一個唔係marvel fans既人黎講，睇完最多咪覺得幾刺激冇悶場咁囉，但就一啲發人深醒/共嗚位都冇
係上神枱都挑戰者一號先啦marvel撚，睇啲marvel post個個話美隊出場嗰幕睇到高潮，心諗 你平時睇av j開個影架？我驚你睇到元祖高達出場嗰幕中風咋

乜野神枱
英雄片神枱我都要諗諗
電影史神枱就唔好玩
除非你說服到我 Infinity War 可以擺係Stanley Kubrick啲戲側邊

如果呢套都上到
咁 X-Men: Days of Future Past 同 Watchmen 點都上先啦

睇你覺得一套好電影係點啫

呢個post真係令我大開眼界

黑貓有咩咁特別？ 見樓上有人推佢同ca2

今年一定系一級玩家上神枱

後半集都預會贏 只不過係想知點樣解話

fans向作品 商業氣味重
打鬥精彩但有bugs 戰鬥利用謀略太少 都只係一班有武力但唔夠運用得好嘅人亂挑boss機 英雄理應戰鬥經驗豐富 識運用特質 ，戰略 但套戲就睇唔出d英雄係識打交 首先loki唔明點解一定要嗰一刻就落手 唔可以係其他更好嘅時機？有咁急咩？定閪想做就到loki呢個角色嘅性格係衝動，但如果係咁 我又唔明呢個角色嘅性格打造有咩用意
戰略方面係wakanda嘅安排奇怪 紅巫一個可以做咁多野 但拖到老練咁後先出黎打 就算係要保護vision 都可以叫其他人，打鬥方面淨係識玩下combo show花式(eg spiderman + dr strange) 更甚 time stone 用都唔用就投降 我睇唔明呢幕嘅安排 劇情方面一般
好嘅方面係有卡士 視覺享受豐富 場景夠變化 特效CG都做得好
但要上神枱就真係難d
利申:唔係marvel fans

究竟上神枱喺連登係煲定貶

唔好講到Kubrick 果層，我覺得 Infinity War 連動作片神枱 level 都未到

Infinity war 好睇在成個 Marvel franchise㗎互動，但就咁作為一部電影就真係未到神枱level

Child登 你話呢

成個系列計既話的確可以上popcorn片神枱
但你講電影神枱就收皮啦 咁都講得出口你班連登仔知唔知醜

有，但係覺得下集會爛尾

loki落手嗰下其他人都戰敗哂 點解仲要等
要wanda保護vision因為粒石一出嚟就要wanda消滅佢
至於dr strange點解唔用time stone就要等avg 4分解
利申: 唔覺得上到神枱 純粹劇情討論

3百幾隻dc9

true
呢啲英雄片劇情根本同tvb膠劇一樣level
死忠猛咁吹有幾好睇 仲格硬搵晒所謂伏線出嚟解釋佢啲細節點解
真係得啖笑

負皮ed

咁究竟張神枱有幾多套戲？
我諗無番五六十套戲都無咩可能有TDK外英雄片上到榜

正評數反映連登有幾多戇鳩

civil war就上到
今集未到神枱

呢套咁既popcorn片同發條橙，月黑高飛，fight club擺埋一齊
我真係想笑都笑唔出
咁撚多人正皮平時睇開咩戲
出黎講下有咩價值上到神枱

我睇完挑戰者一號第二日就去左睇復仇者聯盟3
論觀能刺激 挑戰者一號真係好好多
有幾幕都睇到想大叫 高達出場係其中一幕
而復仇者....無咩呢啲比到我 最多都係雷神最後發威 但其實一早就知會輸
而情節鋪排、節奏 其實復仇者3都唔見得好好
無錯 要係咁短時間各個角色戲份 都平衡到 又講到故係好勁
但要同其他 故事單一啲又出色的戲比較
就差啲 例如 ca2
而且最後結局專登收得咁倉猝 令人覺得故事唔夠完整性
因為有下集 所以 呢集唔應該上神枱
最多 睇埋 4 睇下兩集夾埋 會有幾好

講得好

連登仔係咁垃圾架啦

我諗最多都係討論到 係popcorn片入面係咪神枱級作品
電影界就應該無可能

鐵達尼係人都知結局都大把人睇
你套嘢又要唔俾人知結局又要攞個老生常談打飛機

舊登神作係fighting club,月黑高飛同發條橙
連登係avenger3

因為呢套知左結局就少左好多吸引力
應該得咁多年儲落既fans會3 4刷
邊似鐵達尼 上到咁耐又好多人不斷刷

連登3寶 avenger3

上連登神枱啱啦!

IW出面人人都讚
實在不適合作為連登神作

marvel 死忠表示未上到神枱
我覺得係神作，但未上到神枱

英雄片界神枱就得

可以上神枱
不過day of future past更加有資格

係Reddit 班marvel死忠都唔敢咁講
最多都係笑9 dc 柒

如果要比，肯定係ca2有資格過呢套
無限之戰係電影宇宙嘅神作，必須睇過之前集品先明當中連結，呢套電影將呢樣野發揮到極致
可以話係電影史一個里程碑
但單計一套獨立電影睇
呢套連GOTG都比唔上

全世界係咪得連登仔會擺iw上神枱咁大口氣

全世界讚既iw 但有無人覺得佢同其他神枱級電影有得比

Btw 呢個post 暫時正評係多一倍
唔知佢地諗乜 希望呢啲人可以講下睇法

大把人反啦
或者睇完無乜特別
反而好似連登果堆話睇完眼濕濕嘅我真係未見過

蜘蛛俠消失嗰part好深刻

正評左 有得比

講真 iw同avg1既時候未差唔多
當年都好震撼 話第一套有5個英雄組隊
但依家一樣比自己超越左
要上神壇 最重要係前無古人 後無來者
講十年鋪排 哈利波特都唔至
分分鐘5年後marvel 又推套大作
咁到時15年鋪排又j過？定踢返iw落黎唔計？

負評左 冇得比

英雄片同watchman, TDK, days of future past 差一皮，點上神枱?
科幻片就更柒啦，back to the future trilogy睇過未? star wars IV V VI 睇過未? blade runner, AI 睇過未? 未睇過討論咩?
純電影而言，你班child登仔自己諗
舊登3寶係shawshank redemption, clockwork organge
唔通19幾個cartoon人物講下one-liner又叫神作咩

kick-ass 果啲就真係神作喇
做marvel狗睇嚟睇去都係irom man avengers
睇左howard the duck未?

話上到嗰尐係唔係睇開王晶？

好睇係好睇，但要上神枱仲言之尚早，起碼都要睇埋Avenger4 睇佢點扭橋打贏，如果處理得好又唔太bbq/劇情殺贏先有d機會A3同A4當一個系列咁上神枱。

唔係你哋以為神枱係咁易話上就上到㗎? Oscar得獎電影都唔係套套上到神枱啦

你心中的 神級電影係邊幾套？
單一套iw 憑咩同佢地比？

你走去問班連史提芬史匹堡同埋占士金馬倫兩個都唔識分既人想聽到咩？

屌你老母係咪咁撚癲
睇完打撚曬飛機都算 仲話上神枱 ？ 好睇係好睇，但點上神枱呀屌 不如上埋月球啦 ，連登仔同中共一樣都好撚鐘意小小事打飛機

仲有我想問，10年佈排左d咩，我知有連
貫，但唔好咁撚誇張啦10年
利申：marvel fans, 廢事被狗咬

上月球

因為係Nolan手下，佢只係一套劇情片而唔係英雄片
可以話係最少Batman出現的Batman電影

又係你隻DC狗，攞幾件蛋散代表曬連登仔

點解成套無悶場係因為要交代既之前全部講曬，所以一開波已經可以由頭打到落尾，另外呢套2,3十隻英雄，大佬點會悶呀，全部炒埋一碟。 個結局一半人變灰其實無乜感覺，反而觸動唔到觀眾果種慘況

呢度好多痴線佬 我應該就黎被人捉去丟石仔

邊個話代表連登？
明顯代表班井底蛙

想攞正評班人代表連登 暫時都有千幾人
正負評同留言有少少兩極 又係咩玩法

咁都上神檯
thanos個理念完全說服唔到人
同埋佢同佢個養女嘅感情極度兒戲（有睇Guardians of the Galaxy）
啲BUG就一個dr strange睇晒所有可能性就夾硬話講得通

佳作就一定係
最主要夠震撼，結局有突破，但進步空間都唔細
要上都civil war上先

我都認同 最後唔夠慘烈
最表達到的得Ironman 同spiderman父子情
當呢個係結局 呢種死法係最無痛最舒服的死法

Agger

Tdk 正好多囉

唉 衝出黎柒

電影黎講，憑咩上神枱
Marketing 黎講就可以上，用10年經營一個系列

認同
Dr strange 一個已經解晒bug 都有啲兒戲其實

班友見到紅骷髏出現係個星球到已經打哂j
依啲對劇情無關嘅位咪都吹奏成十年佈排

呢種無敵解BUG法係咪似層相識

如果要隨口up我會係阿凡達 inception interstellar TDK
IW內容上係咁多集入面最好
每個英雄都有時間發揮佢既性格(咁當然大路既英雄多啲時間)
呢啲都係表面同大眾都普遍認同
而且於我黎講今集有啲我估唔到既元素而覺得佢比其他英雄片突出既地方係
其一係奸角好用心刻畫 最後一幕佢係間屋度行出黎個個位好唏噓 如果無呢個鏡頭 個故事一樣完整 但有埋呢個位令我都感受到佢都有自己背負既野 對佢黎講佢為左拯救宇宙都負出晒所有野
其二我事先唔知有第4集
英雄盡晒力戰鬥但面對壓倒性力量keep住打輸 最後慘敗同滅一半團個種絕望感感受好深刻

我唔識講燈光鏡頭 同埋唔識點比較唔同性質既戲 只可以講出點解佢值得上我既神枱

屌你阿煩達

如果班fans咁都接受到，佢地都真係幾垃圾
咁其實thanos先係俾人撚狗果個，因為dr strange 跟足果一個未來行已經無得輸

以前睇呢啲Easter egg覺得幾有驚喜
宜家好撚反感

利申:前marvel fans

補充返 神枱上都有排名 我睇法係TDK>IW (唔係引戰)

不要問 只要信

阿凡達個故事性可能只係中等至中上
但世界觀 原創性 同CG都係當年頂級

咁清你又點睇? 唔係笑人就代表品味高啲

唔洗講都知TDK完爆IW啦
唔關引唔引戰事

事實係IW只屬於佳作

最好笑係班fans話thanos個理念好值得深思
依啲老生常談嘅理念都要深思，咁火影忍者應該都好值得佢地深思

假膠？如果阿凡達上到的話半個mcu都上到神枱啦

同意，無限月讀個理念好過減一半人口

阿凡達即使未到神作，但我係認同佢世界觀同cg係贏嘅

TDK真係翻睇極都唔厭
佳作都係合理評分 到左呢啲位就睇個人口味
但話垃圾個啲我都想聽下

其實算高難度，要平均分配時間又要交代清楚

非假膠 我上面有解釋返我欣賞佢既世界觀同CG
敢問邊套MCU好過阿凡達

marvel post咁多負皮 真少見

雷神果度我覺得有d拖，又話個爐唔得，開左之後又話有野卡住。

幾時放入大英博物館

世界觀同cg的確係超曬班，但如果講因為咁上神枱就無咩可能。
事實上我自己覺得阿凡達係金馬倫作品入面前三都入唔到。

如果英雄片神台得無咩意見

但電影神片就一定唔得

如果上到，點對得住kubrick、馬田等導演富技巧而有深度既神作就有愧啦

通過啦樓主

Stanley Kubrick 真係無言以對
利申： Stanley Kubrick 死忠

其實幾撚正
Thanos一啪完手指
全宇宙人中哂幻術
再逐一播返隊長當年打贏紅骷髏，摟著peggy跳緊舞，becky係隔離同佢摟頭摟頸
Ironman就見到佢老豆老母出席佢婚禮
Spiderman見到自己受世人認同
黑豹就同佢老豆阿叔堂細佬一齊bbq
hulk同black widow就生咗一大堆仔女

下一集隊長就明白一切只係幻象，人應該向前看，一句I am sorry，放開咗Peggy
再叫醒大家一齊打thanos

英雄片神台就無問題既
電影神台我真係要打個問號
諗唔到邊一幕係可以成為經典scene

不如一個星期先埋單啦

我睇完套戲只會話好popcorn

但係睇緊/睇完後無咩需要用上大腦

亦唔見調度有咩特別優秀

你講的 都係令佢成為佳作的原因
某程度上boss 係帶動晒成套戲 可以話係主角
你話故事 著眼多左奸角 而令佢變做神作
我諗最多都係 英雄片中數一數二 因為佢係英雄片中有多少少破格
但如果你話要同inception insterstellar 呢啲唔同風格的電影比
我覺得應該要著眼於 講故事的 氣氛 節奏 鋪排 鏡頭 係咪都達到呢個level呢
淨係 有啲位格硬+幾句笑料落去 例如 最尾大戰果度 已經令個節奏同氣氛無咁連貫 仲有啲突厥

整體都覺得係唔錯的佳作

非常非常認同
準確指出左好大嘅flaws
thanos 喊果到真係完全無說服力

獨立計都唔係神作, 如果計埋上下集一個series咁睇. 我諗都唔可能超越到nolan 套batman

又拉埋火影一齊講 小心一陣班marvel迷又嬲嬲豬

最精簡

係幾好睇，但未上到去神枱喎
如果咁都神枱級，咁月黑高飛，阿甘正傳呢啲點算

認同
但似乎連登十年影迷比一般人多一倍

唔駛嬲
火影一定高質過

一套劇情神，人物描寫深刻
一套鋪10年你睇開嘅英雄全部一齊出曬黎開打大佬
兩套睇嘅原因同定位都唔同
有乜好呦

連marvel 都上到神枱，我諗俾高達知道即刻噴血噴到仙女散花咁。得罪講句，flightclub之流都稱唔上神枱戲，喺佢地上面仲有四百擊，單車竊賊，卡里加利博士的小屋之類既黑白神枱劇；講近代淨係王家衛，候孝賢啲戲都超哂班。王家衛唔洗多講，康城影展評審團主席已經代表左佢既成就。候孝賢又係拍藝術片既一個台灣名導，15年佢套刺客聶隱娘攞康城最佳導演，提攜無數台灣電影人。只有呢啲人既電影先會有資上到真正既神枱。marvel一間漫畫公司，係漫畫公司吖你老味，係無撚可能會上到電影界既神枱。最多可以話佢做商業爆谷戲做得幾好，廣告做得足。最起碼，你見邊套公認既好電影有續集吖？冇吖嘛！拍一套戲為左拍下一套戲係乜撚嘢事姐。姐係咁，電影作為最普羅大眾接受到既藝術的確係雅俗共賞，不過唔好用你既無知去量度一個藝術既高度，正如你都唔會話Supper moment上到音樂界神枱咁，一樣道理架。

即刻好睇咗好多

最多叫好睇
同神作差好遠
只講爆谷戲今年套ready player one已經好睇過佢

呢個真
實在想像唔到點解可以咁多經典/出名嘅放埋一齊
不過可惜嘅係 有啲始終都傾唔成版權

講真 為左回覆頭先既言論 我都走左去youtube睇返TDW既scene睇下「鏡頭」呢一環
結果都真係feel到有分別 再諗返IW係無乜鏡頭可言

而笑位我係完全無視
我有啲位會笑但唔影響評分 有時太多仲會破壞氣氛 drax個啲位直頭好尷尬

我主觀因為當左佢係英雄片所以我接受到佢警世意義係無interstellar 或者阿甘正傳個種咁深 同故事性較易估到 (阿甘正傳見到有留言提到先醒起 呢套都係我既神作)

算啦巴打，你講個啲我諗連登有睇嘅都少之有少，以前都會有啲post講下啲真係神枱嘅戲，依家都唔知一個月都唔知有無一個。

王家衛細個睇真係睇到個人好迷幻

同埋就算講MCU入面iron man 1 CA2 GOTG都好睇過佢
神枱個名真係亂鳩咁用

關於鏡頭

可以睇下

ready player one個人覺得比起咩十年鋪排嘅驚喜同感動仲大
特別係the shining同高達個兩段

本來有超人（ultraman）

本來高達個位係超人

我覺得可以，將咁多套獨立作品串連成一個故仔情節又OK的確係創先河

其實我覺得Days of future past好正

我都覺得DOFP有資格上神枱

睇過兩次但無諗過呢一幕既鏡頭可以咁深遠

話曬都Spielberg 差極都有譜，但imdb infinity war 8.9

好睇 有娛樂性唔代表上到神檯
至少我認為上神檯既意思係套戲有深度 觀眾有代入感 劇情有層次 memento butterfly effect 係好好例子
avengers3 仍然侷限於英雄片入面既大作 無神作既精髓

Memento 嘅 timeline

係一套好特別嘅手法嘅電影

我想問如果一路都無睇開MARVEL既英雄片
睇漏兩三套marvel戲嘅人去睇, 咁睇IW黎做咩呢?
姐係你同我講我睇左第一二集哈利波特, 之後三,四,五,六,都無睇
覺得第七集無咁好睇咁解下話?
你STAR WAR都唔係求奇睇一集就去評論好唔好睇
英雄片黎講暫時得TDK 123 係神過IW
IW 打鬥特技, 反派大佬,配角啲分量都做得好好
三線發展都處理得好好
STAR WAR 依家新拍果啲真係垃撚圾..

睇唔出harry porter 同你講有生之年都睇唔到既
有咩分別喎大哥
十年佢又有 咁大範圍小說系列佢又有
好心提你 你咁話me

先唔講咩劇情好唔好,有無深度呢D咁主觀又個個唔同睇法既野黎比較
一個事實,香港首7日票房8,613萬
有待確認既重有
香港史上最快衝破1億票房的電影
至今票房總計以經全港top5
講緊有機會挑阿凡達機,未講計全球既記錄,咁都無資格上神枱,咩戲上神枱？
我相信一定又有D人話咩 票房高唔一定好 又乜唔一定有深度
唔洗係度長篇大論啦
接受現實啦你老味

原來係票房神台
咁唔洗討論啦 Google下有曬數據 大家可以散band了

連登仔識Memento老鼠咩
比盡識Inception, 再上就唔會識架啦

Ironman1 CA2 GOTG 上都未輪到Infinity War啦

識乜阿你
變形金剛屌打godfather啦

依家mcu既十年鋪排，我會形容係每套戲遂一描述部份角色，再拼埋落一塊大拼圖到，所以個世界觀可以任佢放大，要上太空就拍套大空片，要講月球咪拍套月球，淨係依點已經屈機
哈利波特 7集 點同marvel 一個英雄一個漫畫系列依個數比

哈利波特係另一個情況，佢係一直描寫緊同一條故事線，主角一路都係個三個，所以世界觀既擴展係絕對有限，依個都係電影版既最大缺點，個電影版所建立既世界觀直頭摧毁咗我地一班書迷既幻想。
不過依家佢搞埋fantastic beast 唔知係咪有心補完，不過同mcu比較，事實係兩回事。

唔係吹mcu 個世界觀幾撚把炮，而係真係好難再有公司夠膽咁搏燒錢燒時間。要講電影世界觀，魔介電影系列個世界觀都唔知有冇書既一半，但已經係神級，如果佢照mcu咁既方向發展，我諗應該痴撚晒線

放心我唔係marvel 打手，我只不過認為建立mcu 依個絕對係近二十年電影一大事件之一。

btw porter? 賣袋㗎？

照票房計花樣年華(800萬)/阿飛正傳(900萬)/李安家庭三部曲(台灣地區3套加埋先2千萬)/霸王別姬(900萬)應該同Avengers挽鞋都冇資格

原來一山還有一山高 觀眾比戲更加膚淺
評論一套電影好壞既準則居然可以淪落到票房話事

再次呼籲Marvel fans擁護好fan base/票房光環就好
我寧願你話票房贏就得 唔稀罕係藝術層面贏
切勿嘗試推進上藝術層面 只會露底

唔好以為改咗名就唔認得
你上個陣出咗名票房慘淡
係連登仔面前都係垃圾

E家講緊Infinity War有冇資格上神枱

講緊以經全球史上top15啦
唔係唔洗討論,無野係完美,無戲可以做到100分/完全無dislike
劇情/拍攝技巧/故事深度etc. 呢D你要講既話,一係會有瑕疵
但一套戲做到一份咁既成績表,以經好唔簡單
你要拎啲細節位黎挑剔無所謂，主觀你中意點講都得,完全無問題
先唔講係唔係你心目中既神枱，客觀事實係神枱已上。
如果一套可以打入全球史上No.1既電影都唔叫上到神枱既話
你番去睇你D藝術片啦,聽講睇藝術片好似高尚D,
之後企係高地撚人地睇marvel ,係型仔既
都唔明點解咁多人睇IW 一定係全世界都係傻仔
都係你最撚醒目

Define左你張檯先討論啦
淨係睇票房我怕你套寶貝要擺係戰狼2旁邊呀

同埋講左幾多次
要討論票房唔該搵個adjusted for inflation既

比埋你
係110位
講影史票房? 冇問題 不過我係你會等佢下畫先囉 仲可以再升D既

無人話淨係睇票房
我只係話客觀事實係神枱已上

個受眾都唔同
aim for普羅大眾既正常都高票房過你口中既"藝術片"
照你套logic王晶屌撚打王家衛啦

開始覺得你係假膠

客觀 夠客觀呀

不過係客觀事實(連登)

究竟中學有冇學過討論個陣要將definition搞清楚大家先有討論既平台

屌 我發現原來白雪公主係第10
應該同Avengers性質一樣 冇咩藝術價值但夠娛樂性 所以票房高

上面巴打 戰狼2都仲可能造假
但你張神檯有白雪公主真係走唔甩

結論: 白雪公主>All

你睇清楚我講咩啦
睇藝術片好似高尚D,之後企係高地撚人地睇marvel?
無你奪logic係度....

Adjusted for Ticket Price Inflation
所以你睇親既戲都係2000年前既戲?
年代唔同咁都比較得?

好似係你唔知頭唔知路走入黎
冇人批判睇咩戲高尚D

上面一路係從藝術角度評價時下英雄片
你就走出黎講票房話我地用藝術角度批判就係企高地
係你對號入座渣

我無撚你睇MARVEL喎
係撚緊你拎票房黎做理據咋傻仔
就算拎返同一導演 CA2都好睇過A3啦 又唔見你拎CA2出黎吹奏
票房喎 喺到打稻草人

9唔搭8
你識唔識咩係inflation

仲有係你話電影史我先拉個all time boxoffice出黎
依家你又話唔同年代唔比較得

已經adjusted for inflation啦wor 仲點唔比較得

問題佢塊拼圖都一樣呢 大哥
有壞人出現 打敗壞人
內容根本一樣
到大家集合打壞人

講世界觀仲好笑
講到愈大愈正 咁

刺激1995 世界觀都唔大 得個監獄
12 angry men 世界觀直頭得間房

欣賞佢marketing 做得好
套套都大賣

btw 成日係mr porter 買野

真係癡撚線 自己on99 inflation都唔adjust

我比埋個adjust左既 佢居然話唔同年代比較唔到

怎樣才算贏巴塞

幾時開始神枱個位係由票房話事 你可以話佢創造出一個新紀錄，破左咩咩咩紀錄，但點會係放上神枱嘅理由

講世界觀應該係Interstellar贏
Higher dimension
幾多萬個宇宙都唔夠4th dimension or above黎

不過連登仔識唔識dimension又係一個問題

幫大家總結啦
infinity war 會上票房神枱

綜合黎講 就唔會上既

#174

漫畫 卡通 既真人版黎講 一定係
視覺畫面感官享受已經去到極致
但英雄片黎講一定係Dark Knight之下
因為Marvel本身已經係超現實純幻想無DC主要以城市背景為題材 咁寫實 電影感 同深度都會爭啲

咁當然你話再同小說類 魔戒 個渣 比
緊係無得比 本身係漫畫 一味純打鬥 打打殺殺
故事 鋪排 相扣程度 深度都爭勁遠啦 本身原著已經
輸既係類型 但已經拍到 同原著 動畫 既感覺好似
如果龍珠、星矢個啲 可以拍到Exactly咁既地步 都可能一樣會咁好票房

新一章既開頭 同哈利波特混血王子一鳩樣

咁你真係好難咁樣直接比較喎
客觀環境實在有太大分別
例如依家院線多咗
但Gone with the Wind又連續上咗四年咁
你最多可以話兩套戲都好收得
但唔可以總結到邊套比較收得
正如NBA無人會直接睇數據比較LBJ同張伯倫邊個好波啲
因為大家都知道無咩可比之處

點知佢(#174) 又唔係我話要比票房
我淨係肯定 bottom line係 比票房要比adjusted for inflation既而唔係未adjust既

Mcu個世界觀之前睇過下啲文好似話條timeline 有bug 唔太肯定
用十年時間幾十部戲去建立一個世界觀，到底係高手定低手嘅做法呢？從商業角度黎睇，我覺得絕對係勁，但從電影黎睇，就不敢苟同

除左滿天神佛, 邊度神

票房高神枱：鐵達尼
票房差神枱：銀翼殺手
票房高垃圾：變型金剛
票房差垃圾：xx聯盟

票房高低同神唔神枱冇直接關係

票房高=上神台
三歲細路都醒過佢

點解唔可以由藝術角度分析一套電影好與壞？
電影本身就係藝術裡面嘅其中一種表達形態

仙人慷慨解囊 袋錢入你地袋仲唔速速跪拜

跪求仙人快啲開post
推介tvb高質劇比各位誤入歧途嘅影視台巴打
世人皆被蒙騙
十個post有九個都係代表罪孽嘅媽浮
希望影視台係氣質學識高人一等嘅仙人帶領之下重返正軌

呀門

齊跪拜影視台仙人

影視台仙人 熊喵喵

希望各位巴打迷途知返
加入影視台仙人淨化影視台嘅聖召

大家停手啦
星願小肥宅知柒潛左水啦
放過佢啦
弱智唔係罪呀

一套戲唔可以獨立咁睇 其實已經好難上神枱

但marvel拍果時都唔係追求咩藝術成就架啦

watchman係啦
不過day of puture past就唔係啦
first class先係 xman系列既神作

最鐘意J個個RT%都低過或者接近近期其他MCU戲
Top critics 直頭得73%
套戲最多叫好睇吹撚到神枱真係

imdb 有8.5分，metascore有80分咪上神台囉

iw係精彩，imdb有8.9分，不過metascore得68，點比

godfather, shawshank redemption同the dark knight一定係電影界top3，全世界投左咁多年票，已經算係係共識

作為追開Marvel嘅人黎講，
呢一套真係好失望。
當預告片咁睇係幾精彩嘅

滿心期待但係睇到一半已經知瀨嘢，
除咗大堆頭同特技一如以往有返正常水準，
劇情鋪排排得好零碎。

雖然係咁，4集出我都會去睇

就咁一套無限之戰，一定擺唔到上神枱。
因為啲人物角色關係，要睇埋其他mcu作品先可以感受到，所以應該討論mcu上唔上到神台。

雖然mcu未完，但暫時嚟講Mavel既電影宇宙真係上到神枱。

AVG3上唔上神枱要等AVG4上映先知，有兩個可能：1）有估唔到的伏筆位係AVG4呼應；2）無伏筆，死左既真係死左，之後Spider-Man 2同GOTG 3係fake Title。

迪士尼有咩可能唔拍spider man 同dr strange